依家d黑社會咩心態

大家都係爛仔, 考個牌就八皮一個月, 晚晚打人有炮玩, 又唔使着草

會唔會後悔自己當初毅進都冇讀?

屌你老母黑社會